表揚秀茂坪手足巴士總站好靚

之前個po唔知去咗邊唯有開過新
實在太感動

痴線 咁撚靚既

加分

嘩 勁到

廢老以為真廣告, 唔會撕

點解可以咁靚

運動未完 仍需努力

( Show Blocked User - 朱古力肥仔波 )